九二五 連結港大國際生！Align With the World!!!

Please share to international students that you know

【 Unity for Democracy－Align With the World 丨四海為一 民主繫之－與國際連結】

The rationale of the assembly is to connect international students in HKU by explaining and exchanging views regarding the pro-democracy movement, hoping to gain more attention from the world. Both local and international students are welcomed to join the assembly.

希望籍此連結港大的國際學生，讓其更了解是次運動和背後的精神理念，並加入反抗極權的一方，推及至國際平台。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

重奪一大呀屌你班Kong U 仔郁啦

推上熱門吖